admin,希望可以刪曬我嘅post,唔該

人命關天

Email連仔啦

認真，走唔到

幫你唔到

推

人命

香港人比人打壓唔係反抗，而係點樣逃避